電結jj 大家跟開邊個電結老師

小弟黎緊想轉個電結阿sir，想彈funky, blues同punk，幾鍾意架風funk(e.g 真夜中同POLKADOT stingray)，都想學下樂理同編曲之類既野for jam歌用。

宜家果個堂堂淨係比首歌我對住彈，好少講解當中既樂理運用同techniques

有冇咩人推薦下

Blues
之前我都跟過琴行啲濕勁呀sir學左四堂跟譜彈
完全hea教
介紹翻我呀sir俾ching 你
佢自己隊band都係玩blues / funky 嘢
但佢樂理同編曲運用都解釋得好好
Ching可以參考下

Thx 巴打

琴行阿sir又hea又拖住黎教，學咗咁耐scale都唔撚教

推

推 想繼續學jazz
但唔識跟邊個阿sir好
想學多啲樂理原理

唔係個個都識得咁深入
淨係睇chord底彈Arppegio triad
係人都識教啦咁

連登咁少人玩電結
係咪得番d mk仔玩木結唱k歌

我就跟緊 Kit tang 學。

佢教Rock 同 Fusion 都ok，
本身我放低咗結他好多年，最近搵佢學返，一開始教d fusion 會用到嘅scale，我直頭企咗喺度；而家就學返d pentatonic 嘅應用先。

最最最重要嘅一點，就係佢係黃色結他佬！

支持